[League of Legends][82] 天滅鍾共 垃圾KPOP

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

G持達達肅清劣風

垃圾人聽垃圾歌玩垃圾驚開垃圾POST

駁唔到

賢仔

SW817101455246
得mk 同isis
Nds之後冇玩過mk

邊個發明工

幾好笑

[PUBG] 連尼住外賣直送台

有hkgtesla

沒人阻話事

見大家都係我英手足 比你話左十分鐘 算係咁喇!

感激

秒

Wtf 3s 1s

回塘

你回曬塘

你塘都冇

我電still ging

渣ga

唔敢打RANK

未到吉時 唔打住喇 性交轉運完先

文識RANK

驚都唔想開牙陰功...

賢doll

電王又訓覺=.=

生存記錄

BB

電王回撚哂塘

電王都會有老既一日

渣GA

邊似你成日扑野都咁精神

=.=?

再鋒利既刀

文音應該申請優才移民去日本

屌西之霸

屌你老尾csgo 班撚樣個假膠post

嘩

差啲炒車

唔去SEC IN了

自動扣分

BB上班時要專心喔

屌你老母未撚返呀

唔好咁惡

仲未搵工。。。

老細請我...

你唔係返工下話=.=

係嫲嫲到住好悶

d中女好撚串 幾百蚊生意好似有國家機密咁

成為全城佳話的香港電競音樂節將於八月四至六日於中環海濱舉行，今天官方網站更公佈「英雄聯盟王者回歸世界邀請賽」最後一支參賽隊伍 - 北美隊。
台灣／香港／澳門隊
Stanley | Lilballz | Toyz | GodJJ | MiSTakE

歐洲隊
kev1n | yellowpete | xPeke | Cyanide | Lamia
北美隊
HotshotGG | TheOddOne | LiNk | Chaox | Chauster
中國內地隊
CaoMei | Ruo | Misaya | WeiXiao | Fzzf

回到S1 S2

你都回到

Chauster 屌

the troll king

點解無NA 大石架

Link哥

上面咁多個名都沒咩野 見到佢真係噴笑左一下

快啲到八月尾

帶我

just tell me why

雞記新G

香港過氣電競節

睇宇宙少女

u

尋晚同朋友打俾個台仔係咁嘴炮
完場話隊友都是垃圾

下場又撞返佢 針住佢嚟殺到佢on99

勁

打下單中運好啫

Link 好似s3先出度 點解唔搵猩猩
話說7ss點睇hsgg

Please Let my star rise on your right

或者大肥葉都唔錯

👌🏻

🙅‍♂️

👀

講還講

🙏🏻

幾時打世界賽?

Now

出前一丁
屎眼

?????????????????????????????????????????????

CLG拎世界第一未?

你塞左未

happy happy

HAPPY!

Blackpink打手

好呀

我淨係知
Q 農兵 打單體高傷
W 緩人速
E 範圍傷打團戰 同執殘血兵
我前期用q技農
好易比人壓到食唔到兵
團戰我都係行入去開w緩速
同開e做aoe輸出
不過新手好多野都唔太識
團戰成日比人風箏 q唔到
w唔知放前排定後排好
r唔知殘血定滿血放好
有無高手教教我點玩同小技巧

LOL隻死神點玩?
我淨係知
Q 農兵 打單體高傷
W 緩人速
E 範圍傷打團戰 同執殘血兵

我前期用q技農
好易比人壓到食唔到兵
團戰我都係行入去開w緩速
同開e做aoe輸出

不過新手好多野都唔太識
團戰成日比人風箏 q唔到
w唔知放前排定後排好
r唔知殘血定滿血放好
有無高手教教我點玩同小技巧

糕po手足想點

ANSWER me ...

ching ho ball

恩率

岩岩翻睇我英92咸左出來

禾刀喊到d頭髮濕晒

尼刀矛頭髮

再重申一次 第三次人氣投票無投ALLMIGHT既架仔都係ON99

karthus or nasus??

我的眼睛

難撚聽到

apink末日

推走佢

印度歌係咪今日出

yes 好似上mnet

屌你老母

幾時可以出碟出小卡比我爆碟

見到火炭麗琪就諗起鴨寮街UZI

preview都3m views

apink

今朝dum晒twice d海報
多左好多位

Ching ho ball

擺明nasus拉 W緩速 E範圍傷wor nasus係調反轉

正野唔應該放係垃圾桶

HANCHANI都完勝SCORE

今屆港姐Kelly會吾會係咁呀🤔

有冇人教我玩忍者 我淨係知
Q斬CARRY兩刀一件
左鍵打遠主要輸出
右鍵近距離用
E反殺保命
SHIFT收頭 逃跑 OUTPLAY

I NEED HEALING

feel到blackpink要大炒apink 40:0

blackpink>mamamoo,暫時黎講

台狗 滾

但BLACKPINK無碟

🤙🏻

屎賢

hi nb

拿拿林打完 7月8月就係SM既天下

網上聲稱可做兼職女友 警放蛇拘10賣淫女包括中學生

旺角警區特別職務隊採取代號「天河」的掃黃行動，拘捕10名本地女子，其中一人為中學生。

旺角警區特別職務隊陳穎督察稱，警方發現有關人士的營運手法有變，有別於以往在成人討論區作宣傳，有人自稱兼職女友，利用社交平台如facebook及instagram刊登色情廣告，提出以性交易及手淫等換取金錢回報，警方於是「放蛇」接觸30人，結果其中10人提供色情服務，收費由1,200元至4,000元不等，於是將她們拘捕。

被捕人20至40歲，當中一人為中學生，亦有從事性工作多年的性工作者，她們涉嫌為不道德目的而唆使他人的罪名，行動中撿獲手提電話、安全套、潤滑濟及情趣衣物等。警方稱，暑假將至，擔心學生被誘使作不道德交易的情況會增加。
香港遊樂場協會外展社工楊雅儀稱，參加援交的女孩子，初時以為拖手、擁抱，已經可以輕易賺取500或1000元，於是不甘心再做其他廉價的兼職工作；但久而久之，卻會被引誘作性交易，甚至被拍影性感照作要脅，「好難返轉頭」。
楊雅儀續指，以往接觸的個案不乏乖乖女，成績及品行優異，但有可能最初只是想接觸異性，但在金錢引誘下參予媛交活動。家長和學校教育都非常重要，家長要留意子女的去向，暑期活動、暑期工等。

夠膽就依加出黎打

廿歲仲中學生？？

不了

唔好貼LISA得唔得
好似ANGELABABY

痾屎痾到個菊花好撚痛

成日都係咁嫁啦

唔係幾捨得dum左apink D海報 有冇熱愛apink既ching肯接收

仲要好似未痾乾淨

俾仲未識分6個既花狗

有無人一齊玩MINECRAFT

mo$

MINECRAFT梗係玩老翻嫁啦

鐵血的孤兒新追加設定:破滅魔劍是打不中就沒什麼的武器

條友打RANK排到中路問 可以給我中路嗎
姐係點

鳩白的菊花應該又窄又緊

痴線架咩！

想入你中路

初體驗

想你同佢講 不讓

諗起早排個中國牙簽弓
都變左禁武

其實馬紙 應該都要禁

利申：小學雞時馬紙神槍手

問佢做咩職業

屎忽窿好痛點算

過黎比我望下

咁又唔好

決定左以後唔痾屎

imay德盃打到決賽 依家5連敗

俾舊屎屌

唔知佢英文名係乜 我啲朋友叫佢死神...
我新手... 岩岩玩得10幾LV 上左30LV係咪有二轉

你出去開PO啦

草蜢仔

已經唔記得HXH上集係講乜鳩

哇依加D超人咁撚柒

唔追了

伸縮自如

貓科絕對時間

87

小崗 搵返老豆 = 完左啦

你個咸濕仔

當seven仔做緊十一蚊一支寶礦力 十個半一支津路
係呢一刻我決定行去隔離報紙檔幫襯

sy ho 87 on9 jai

岩岩玩MINECRAFT 個圖落緊雨
跟住我岩先落街買麥記拎左把遮

有冇巴打雙排 我銀一想上金

開SER我同你玩啦MKIB

殺人放火金腰帶 鳩白燒樓冇屍骸

唔識開= =
我記得以前同RIDDLE玩都係RIDDLE開

渣GA=.=

你開丫 咁撚型

我連老翻去邊到DL都搵唔到

你真你渣

係

你真渣你

ARAM -2

你你你你

MKIB:咪撚笑啦

臭G打G未

食飯 SOR9

打錯字都笑 小季雞咩

SY HY

你今次特燈既

mkib on99
我英手足都幫吾落

SMASHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

Happy Happy

屎媽薯

Hello 歡迎光臨

我黎幫襯你啦

go ching

宋智恩(摺衫機器)

唔好

食韓燒播甩甩
我=>即走

Ho mk=.=

大家姐去幫襯佢啦

邊敢入

我同你一齊去
BB留個地址

為了孫周延

我

死開啦你老母臭閪

點解丫

死開呀

7月 叻得啤啤

你咁對我 我好傷針

如果 我冇去 摺 衫

呢到有冇ching有ASHRAE fundamentals handbook 2013版

想死

個乜春草娥係咪個白毛

咩白毛

最淫賤果個

即係邊個

最淫賤咪雪炫

呢個牙

最黑

D人場場BAN吸血鬼都唔知做乜
岩岩無人BAN
我依加玩緊
即刻比人屠

呢個正喎 好想屌死佢

最淫

想和你漫步 幸福花路裡

三代

為左見瀟瀟 我要撐落去

又關你事呀

食屎啦你

點解 我又做錯咩

幫花狗講

求CHOA JJ片

你比舊炭我做乜
我要片

究道你班豬西腦殘港女知唔知咩係毒撚?

一個真正嘅毒撚係好顧人嘅感受,尤其是開始一段關係。好多真毒撚起自己不能給予對方幸福之前, 但好膽怯去開始一段關係, 怕害左對方。

戲中例子:
伊旬之東嘅李東哲。雖然主角有俊偉不凡嘅外貌, 但係會發覺佢有好多毒撚嘅特質。 佢雖知有錢女主角鐘意佢, 但佢都唔敢同對方開始, 因為佢覺得佢冇能力給予對方幸福而離開。

我瀟瀟

我發覺自己已經做左SNEAKY既FAN屎
日日睇STREAM MOMENTS就係期待緊佢D垃圾PLAY

負皮左 好好反省

比賽?

有冇統神

你恩率呀
我瀟瀟

6分50

率你老母閪率咩

咁서係讀率嘛

屌 自膠

pish

??

sor 中文差

我中文得1咋 希望各位大佬手下留情

BB唔好嬲

我宣儀

唔好嬲

恩率係咪姐係成個伊巴果個

有乜無聊得過開MINECRAFT搵村落 跟住放TNT炸撚左佢

想去睇LINK哥表演

一齊

唔怪得search幾次都係搵到bambino果個

正WOR

今晚到我話事

好

實捉到你

叫我典估到 mmm bp cb
Aoa一條友就搶晒風頭

諗左陣先知mmm係邊隊

咁蠢仲講出黎

你打錯字夠SEND出黎

公喜文識睇多電叻2年

頭先無聊上巴哈個LOL page。見到依個post先發現原來距離兩岸統一越來越近。依家連台仔都唔擁護自己server既譯名，個情況同香港人唔屌蝗語一樣。

老哥 穩

BAM / PICK B/P
讀出黎一樣兩個音,佢地D垃圾 caster就係要學強國講BPBP
你就知冇撚得救

比人叫繁體支那唔係無理由

綠茶上去做嘉賓
話人地輸CS都叫輸左幾多刀啦

有jer

想瞓教

update左之後
FPS長期低過20

WA C

OK

dllm

HA

w

捉我唔到

W

A

電王我地合作話事

5

點解你仲未瞓

兩點訓覺未戒奶咩

肥統廢撚到

電叻眼訓未

未

點解鳩白成日唔訓

果陣我地都係咁問你

電王.exe

我唔掂啦

JA

88

JAJA

오빠야

888

FNC終於comeback

電王

話

C

CC

55

wa c

wa ccc

WA

we wa c

WC

wc

電王訓未

訓

文識訓醒

等緊電王訓

訓!

過多兩個鐘你就訓喇

又有得睇hunter

下年溫布萊睇你點踢

唔撚踢啦 一隻腳都買唔到

hunter

訓未

食早餐

食完訓

nasus=納瑟斯=狗頭
karthus=卡爾瑟斯=死神/死歌
咩叫二轉唔係好明
anyway加油啦
加油啦~

我5轉140

童年回憶

電叻你第一隻OLG係咩

好似叫少林唔知乜柒

少林傳奇?

好似係

腎仔訓左

點睇

點解大部份歌都係COVER都好聽過原版

仲唔訓

又放假？

訓左

上堂

0分

無女同學影黎做咩呀

I am awake

無user name 邊個信你

暴龍搵到未

少左劃

女同學呢

訓覺呢

腎仔咪女同學

個moon反光見到賢仔

垃圾

電訓

再來RRRRRRR

再來RRR電叻

好渣

Minecraft小神童

link

電叻JA GA

Steam有冇好推介

PUBG

No 特價

87 你又無話特價 ON99

Baby 날 터질 것처럼 안아줘

想點

PUBG之鬼

岩岩買左PUBG

++

BTW 唔知點解我PUBG成日HAND機

玩幾場要重開驚

好難玩

機唔夠勁？

ME機好渣 I5 6500+RX470

又放假 87

食譚見到兩隻雞

食譚 笑左

影人相未

上咗酒店啦
同個著西裝倫敦金樣既男人

咁我係狗嘛

又想影鳩人

月狗D相幾JENG

將月狗劈開

月仔唔偷拍=useless

想屌BLACKPINK JENNIE個西

假娜恩

現為電競職業隊PandaCute 隊長，另外也是一個動漫迷，
喜歡日本和ACG文化，最喜歡的人物是桐谷和人。
個人興趣喜歡看動漫、Cosplay、吃甜品和打電玩。
平日會於Twith進行遊戲直播，
和Fans交流遊戲心得。

最喜歡的人物是桐谷和人。

桐谷和人

pubg ++

SupportüBosco: ad have n
SupportüBosco: new hero?
Singed_So_Cute: no
SupportüBosco: k
SupportüBosco: dirve,
Singed_So_Cute: ok
Singed_So_Cute: dont fight we can waiting jg

睇恩熙

《恩熙》，為韓國KBS 2TV於2013年6月24日起播出的TV小說，由《京淑與京淑的父親》韓哲慶導演執導與《千秋太后》李常敏、安洪蘭作家合作打造。此劇講述追溯於韓國戰爭前的殺人事件，為了養育幼子而不得已殺人的真兇由於戰爭獲得了自由，因為戰爭背負著罪惡始終無法洗脫罪名的人卻要面對死亡的故事。

我一路向北

你條女係雞

喰日

睇bambino

百萬

Wave 2

為了恩熙

聽日星期六

沒女 何來條女係雞

聽日又係公司話事

等blackpink同mamamoo打生打死
apink再出黎收尾
perfect

0/10

自己出去開個解夢PO啦

啤啤先係收尾

MINECRAFT小神童 - B仔

不如少女時代啦笨

係梨子

總結：都係屌唔到呢乜野梨子少女時代

動畫會好啲咩

利申岩岩先追到最新

我依加好乖
玩MINECRAFT一天黑就訓教

BB我地一齊去

wa jai eat c c

泳池暴露男子 樣貌引發熱議

唔好咁啦 同埋超仔去

張蘇文峰笑死我

仲以為張蘇文峰係一個名黎

自從改完名開po就冇人回

你=B仔

exo red velvet七月cb

有仔 以下開放俾大家恥笑

咁耐先知人有仔 ON9?

Baby baby lonely lonely lonely

有仔就唔可以溝架咩
Btw 食煙既女人食撚屎啦

都話包煙唔係佢架喇
加返人分啦

話俾佢條仔知佢食煙啦

人地有仔都唔知
知人食煙就想爆人大獲= =

垃圾垃圾垃圾

去睇梨子

其實發生過咩事
冇追開

去睇GUGUDAN

果兩日就比晒梨子了

EAT C C

我係梨子.

Sy ho siu

有仔先好 唔洗負責

一日未結婚都溝得架喇
結左都可以離婚
個問題係邊

冇仔就一定要負責咩

食煙都扣分
有仔私影投寒啦

是但啦
上次晒左半年時間
今次晒左一個月時間姐
仲要本身都扣左幾次分
沒乜hurt 係可惜仲要遇到個岩既姐

你又岩喎..

仲扣緊分

傻豬km

食煙加20分,有仔加10分
上呀

正常同事有仔係唔會HURT

走左的了 沒做好耐
佢係有D暪住人既FEEL既
同食煙一樣 所以先有少少想篤爆佢
我都叫問過佢兩次有沒仔

biu你牙

buy你牙

其實有女幾煩架

SY -1得我地多

扣分真係笑到我D腸飛晒出黎

吉爆佢 屌佢老母

老師佢呃我!

佢講大話

條女有仔話無仔 應該收開兵

老師! 佢放學係公園食煙

有錢即刻m字腳69到雪雪聲啦

正臭閪

咁都笑西呀

又扮曬野

女梗係屌架啦

條女沒厄我 佢唔講 我自己sense低姐

we fd

好地地同你講自己有仔做乜 你係佢乜水呀

沒啦 屋企又嘈大交

我已經睇化左 任何野 都沒咩緊要

是但啦

sy你仲有我牙

問左佢兩次 佢答其他野 一次轉話題

正路我應該要sense到先係既

好多位都係 我問佢沒講

EVEN一d 我認為沒咩好唔講既野

87 sy

反正我又唔會自殺
又會如常番工 唔會餓死
有朋友傾閒水 番到屋企有個妹有老母係度
平凡到沒得再平凡 咁又一條命

做咩姐你

想點= =

毒撚真可怕

光頭版大王

希望km開解下佢😅

黑人問號

請珍惜sy

打機未

-1得多有報應

你都on9
我點會溝唔到女

沉船

大王好狗

大王

我上黎叫春都係搵唔到錢 屋企火燭
同幾年前睇唔化啲家庭關係姐

咁小事都拉我落水 on9花

on9花

話說大王係唔係仲同緊老母住

火燭逼遷完住緊呀嫲到
就黎悶到痴肺

其實點解火燭

寫文未

冇電腦點寫

拖板短路著火 辣著我啲衫褲 跟手成間屋燒撚柒畫

救救小私影

識D野

點答你好

-1-1-1-1-1-1

我手機個keypad 冇得打開閂引號

-1-1-1-1-1-1-1-1

賣JOR 佢買街霸HO 5 HO

咁睇唔開...

點解最貴個貼紙成萬蚊HKD

買層樓好過啦

iBP?
絕版野嘛

試下搵人係我英post 應下我

賢係雞

又一個MKIB

唔好搞臭我個PO啦

我唔似得你地搞搞震
我真心追多套

#613
辣椒(已殘)
5 小時前
8%

點應你呀

試下614果個應下我

咁就wa左10分鐘

點解決

好的

...

又卡

哇放左篤屁 陣味好似瀨左屎咁 睇黎又要柯屎

唔好的

大陸仔玩和諧版

唔是重點喇CHING

垃圾 GAME

GAME都DEL撚埋 屌你老母

垃圾茄哩啡

爆賢=主角 唔講

妒忌狗 垃圾

又話事。。。

???

文識生粒粒

你條雙色爛面冰火雜種狗

殘廢老坑

認錯人
我係腰痛

MH你唔洗

垃圾父幹唔要係到扭扭令令
廢

唔想同你傾

btw講真 得啲清兵技
唔夠好打

想改高登ID做我英另一條友
要等到下個月20號 999

未知先估係岩岩大出風頭個鋼化佬

星光

gogo power ranger

唔係基佬呀 走開啦

屌你唔通麗日咩

你估唔到嫁喇 走開啦

比啲tips
雄英 定 士傑

唔比

風佬

錯呀 死開啦

峰田 地震佬 尾白

唔再回你了

屌你少少tips 都唔比

我又無叫你估

想估又唔比

岩岩先第一次聽despacito
我係咪離開左地球6個月

乜鳩來

6個月 20億既歌🤔

依獲真攞命

眼訓未

訓左了

?

玩緊PUBG做乜鳩

贏唔到既驚玩黎做乜

好玩但係好難玩

你試下同ISSAC 壓力一隊

同過ISSAC 壓力一隊未

隻驚典挽架

執執執執執裝->送比人->下一鋪->執執執執執->送->下一鋪

執執執執執裝>>>>>死

=issac

好難玩牙

電王買唔買GTA牙

電王仲唔訓

電王訓未牙
禾刀想訓牙

clgg

CLG

olleh隻雷西仲屎撚過我 唔好玩啦

clgg！

#89
杰西瓜
7 小時前
玩round one啦
上次去夾 成個30"大喼比我夾到全部都係公仔
d三腳大抓既大公仔有時300~400yen就跌

公仔機高手

人地有臭G屌 你無

黑LIN

等到電王訓先訓

我就唔信你唔訓

我都唔信

電叻 ： 接力接力

訓未呀

文識清仲頂唔頂得順
頂到既話交比你 我去訓陣先!

屎到

文識訓先定電叻訓先

文識訓醒啦喎

你訓未

我好戰者WO=.=

電叻買早左

果幾十蚊

好過我買完玩唔到GE

返工心裡苦

波波想哭

算得D乜苦

又點呀-.-

薯仔波做一單2千幾萬既project
乜鳩都唔識

畫碌鳩俾佢🖕

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

老細請我

唔係你果啲老細

做乜9

just tell me why...

又一個失敗既人

佢渣

blackpink in your area

岩

我愛K POP

KPOP萬碎

我愛食煙

走先 電王頂住

文識

我愛落CLUB

少爺

我訓先 你地頂住

即刻話事

我愛同條仔去日本

扣到幾時

同男朋友係東京鐵塔 啪啪啪 係晴空塔 啪啪啪 溫泉旅館啪啪啪

希望少爺盡快振作

文識帶少爺走番轉

沒紅字+大字型=正常

你有病 得治

CALL G 98

飲醉個D都會話自己無醉

call開g會唔會叫自己雞蟲

燃點香煙喝啖酒 所以不快都溜走

所以

SY 禾艾梨

悶到
冇人嘅

屌你老母 岩岩捉左隻蚊 點處置佢好

終於有得食飯

WAC

冇

話事

Sy 87

我愛k pop

blackpink條live會唔會太屈機

打撚死apink

HOTSHOT先27歲

有無人賣韓服帳

貼錯啦你

放假叫人返工都有既

老細有冇雙糧先

電王渣ga

有冇人買韓服AC

Not exist

Tg

就快要返工 慘

有冇人返工

好多人返工

咪煩啦

無連仔賣比我

有冇工返人

好撚勁呢下偷巴龍

KARSA柒撚到

爆殺王

個個都有咩

ON9架你 台狗都好睇既.....

真

回應我

=.= 你唔睇又知我講緊台狗唔比

唔知點解我D PO無人理好傷心
但見到你回 我又唔想理你

有冇手足一齊去遊行？

有冇

認真討論黎

早兩年入黎
送比你都得啦

一齊賣韓服帳好過啦

冇有

有冇人工

有人返工無人工

有冇人打機

TOPIC 有無人賣韓服帳

1001mkiu

打緊機 5OPEN

5撚++ 屌你老母